SONY WH-1000XM3(2)

4.1.1 downgrade 方法

坐飛機真係一流

Lm

好多人同QC35II比較
不過QC35II 行aac
聽都唔洗就直接可以放低
可惜 mx3 個bass 過多，仲會有爆音。。
開eq會迫你用SBC.....
最後真係買唔落手。。

從來聽歌唔開EQ
播緊無損歌，行EQ即變聲

我追求原汁原味

聽開咩歌?
爆音真係未遇過喎

可能我電話output差
大家試下
Moov

我未UP 4.1.1,
UP完ANC 咩事?

有冇插線推既巴打，有冇落耳擴同用乜線？

聽講係會差咗

未update 就唔好update 事

入坑前想問下
我有一部iphone
同and機平板
可唔可以同時連兩部
兩部之間轉換方唔方便
多謝先

好似係唔得既....

唔緊要
我而家用藍牙耳機都係手動熄一邊連另一邊
我去apple 試airpod 直情連唔到部android 平板

唔得

手動換得掛？

手動梗得啦

求救師兄們，

ImportError: No module named lzma

點解決

今日星際入左黑色2290現金，sony 再送300惠康coupon

用緊感覺良好

如果插線用bass會少返整體平均好多 我自己就冇乜所謂 反而出街聽多少少bass冇咁影聽到出面啲聲

想問下M3 使唔使煲

動圈 通常都要煲
但個人覺得慢慢用用下自然會好聲，唔使特登煲

好耐冇追post 估唔到有得downgrade了

入左坑
想問下有無downgrade 個NC分別會唔會好大

好似話4.1.1NC好垃圾
一買番黎2.0 巴打叫我唔好升

BTW 呢兩日戴到出哂汗
依加有冷氣先拎出黎

我一買就係4.1.1
NC未到令人驚訝個感覺

呢幾日係街戴 不了

downgrade 去 2.0 個nc 差成倍
你會覺得2.0 就真係有nc

唔downgrade就冇得搞？sony係咪專登整弱nc定係bug

呢個moment 應該係無得搞唔知再之後有無update 改善

我都想搵人幫手搞NC

6) Run the downgrader.py script on your PC. You need to use Python 3 to run it, download from

宜家入算唔算遲

唔算
仲係最佳時機
觀塘2150
再官方送300 超市卷呀

想知邊間

coupon即有定要係5月5日前去換？
謝。

全部上sony搞

幾時買會有禮卷?我最近都買左

2150咁撚抵

一出果陣原價入

早買早享受

個noise cancelling真係差好遠?

其實都係，個人覺得至少差35%

插線用既話,hiby r6, r6pro, sony zx300邊部抵玩d

插iphone算啦

咁我算好彩，升左都聽唔出差別

今日上sony showroom試左, 個nc冇網上講得咁勁
開盡都仲聽到showroom播緊歌

行？

有無開Optimizer 個功能？

有

去sony定去星際買好
利申 新手入坑

你嫌錢多嘅咪去sony store買

啱啱搵到個殘體版降級教學
好睇過Reddit 今晚返去試下先

殘體慎入

加油

星際依家咩價位？

終於搞掂

求講解

有無xm2嘅巴打downgrade到

剛入手，2170 連300蚊現金卷

咁正？ 我買咗2400買完第二日sony出post送300蚊coupon 喊咗

仲有送？邊間？

之前唔係香港，但deadline 前落order 買左，今日先得閒拎
咁保養少左幾日，好慘

你張單係5月5號之前買就得

唉，miss左今次送現金券。唔知等到幾時先入得手。

前日買左，有冇巴打覺得開咗降噪之後
如果行路行得太大力，會聽到個耳機有啲震嘅聲🤔
我關咗個降噪功能又唔會出現呢啲聲🤔
第一次用呢啲耳機

單邊降噪怪怪地，變到好重base咁
一off降噪就冇事

講到口水都乾
都話左noise cancelling唔係整走呢類聲
係整走 noise 呀 低頻率嘈音呀
比你係飛機地鐵用
你領去機鋪演唱會係無鬼用架

D人連noice cancelling 嘅原理都未明

佢地應該買3M耳塞

我都有睇好多review先去試, 個個都講到戴咗之後幾乎與世隔絕, 自然我個expectation都高d, 唔係咩原唔原理問題, 只係理想與現實的分別

個review又唔係made in Hong Kong
人地個城市安靜咁多
佢係New York鬧市做就岩我地既

都係果幾句
NC係坐飛機地鐵用
隔黎強國大媽大大聲講電話
阿叔開聲睇片呢啲仆街聲整唔走
死心啦

宜家入手會唔會太遲？定等XM4好過？

好毒

同問

知唔知new launch schedule 大約係點？
年半就出新野？

戴咗再聽歌真係與世隔絕feel wor豬閪
定係你想要與世長辭feel呀

我覺得要用就買 不過唔急嘅咪等下 應該都係多個bluetooth 5.0

咪就係比你呢d低要求嘅柒頭寫嘅review影響左我囉

人地個技術都唔係做呢d野, 只係過濾低頻雜音, 點又會有與世隔絕feelh呢

條友柒左又唔識，十足廢老咁

乜嘢先叫高要求
睇嚟係你去到而家都未知NC headsets究竟係點運作
就算去到工業用降噪耳機都唔係完全隔絕晒所有環境音 只係盡力喺最大程度上阻隔環境噪音去達致保護聽覺嘅效果 但係都唔會完全隔音 因為同時拾取返週遭環境嘅提示音 e.g: 警號聲 去保障返工友安全 所以1000X~XM3都會有返ambient sound嘅模式去保障返用家日常使用嘅安全
好啦 講返SONY呢隻耳罩 NC嘅功能本意就係過濾背景雜音 從而令用家喺聽音樂有更加immersive嘅體驗 運作原理就係靠個咪收集背景噪音 然後發出相近嘅震動頻率去抵消返嗰啲雜音 所以期望佢去抵消返音樂呢啲波動咁大嘅音頻本身就係錯撚晒嘅
你呢啲柒頭以為戴住就可以乜都聽唔到 不如索性隊穿自己對豬耳好過啦

與世隔絕係我講嘅?
我睇完review自己再去試, 發覺同review講嘅有出入就我豬? 誇大完仲好意思屌我?

唔好撻咩技術問題出黎, 跟本你有誤導人, 比人話你review同真實試有出入就撻d技術出黎, 我同你講review與事實不乎, 你就同我講技術, 柒左咪認囉

我又冇話一定要一粒聲都聽唔到, 係講冇你地review講到咁誇張, 你話隔到70%咪算冇位比人入, 但係你又要講與世隔絕然後又話技術唔係咁樣, 自己打返自己句說話咁on9都有, 誇大誤導完人不特只, 仲連少少評價都接受唔到

睇你言談都知你係嗰啲會信鑽石撚樣水同埋Rainbow吸塵機嗰啲豬閪嚟
好難想像一個正常人會針住與世隔絕呢啲咁虛無飄渺嘅形容詞去計較一件科技產品嘅功能
幫你隔咗九成嘅環境噪音都仲嫌唔夠
定係你真係以為戴咗就乜都聽唔到咁玄幻
所有Tech reviews強調嘅始終係Immersive嘅聆聽體驗
即係開著NC再聽歌 聽覺上得返你自己同首歌 中間冇咗背景噪音嘅干涉
如果咁樣都仲唔算係與世隔絕我都唔知點先算啦

仲有你睇嗰啲評價都唔係我講嘅
而家你咁樣屈晒落我度
睇嚟你個世界真係好細
定係以你嘅理解力處理唔到太多資訊
所以將除咗你以外嘅感受歸納晒喺一個人身上?

你係咪未試過坐巴士
班死港女死大媽大大聲高談闊論
D阿叔開speaker睇埋堆強國閪片
果班含家腸你禮貌要求佢地收爹仲大聲屌翻你轉頭
香港咁多人聲 車horn聲 呢堆聲點做destructive interference?
即係開到首歌大大聲當聽唔到呃自己？
NC就係唔想咁樣咁傷耳姐

正正常常係飛機用咪最好享受囉
安靜環境下咪鬼用NC耳機添呀 好鬼辛苦

嗱 唔好撻Terms呀 一陣啲波台豬閪睇唔明屌鳩你呀

昨日拎上維修中心整 今日拎返
佢話接觸不良
而家nc冇事，但感覺好似右邊好聲過左邊少少

請問喺邊度呀？

我都一樣覺得

等等去觀塘廣場買
想問點check 機好
有無咩要注意

唔該晒

其實已經好平

咁平， 行貨？
終於拎左批文可以買

ANA 隻A380 first Class 都係用 XM3

係咪可以拎走
利申 未見過世面

Bose隻新嘢好似幾好
尤其係收音講電話

仲可以接2個device
電腦打緊機，然後電話響，轉傾電話

qc35 好似已經可以連兩個devices
消噪唔知會唔會勁過xm3
不過個樣唔太啱我
xm3講電話真係嘥氣，次次都係要用返電話聽筒

XM3淨係可以接1個device
都幾唔方便

同埋Bose 700都有啲型格

不過我個XM3多數出門用多，淨係連住手機就夠
返到屋企電腦就用speaker
方唔方便就睇你需要

買之前最好去試一試實物，睇下啱唔啱頭形
我自己試完唔鍾意Bose嗰種真空感，所以買左sony

等唔到mk4好

廿千蚊 bugget m3,係咪已經最好
見好多人都推QC35 ii Sony m3 ath m50x

＊二千

我嗰陣一出即刻去咗日本買咗

等，出咗4等5再買

Sennheiser pcx 550 同呢隻有無得比？

一早就想入手坐飛機用，不過未有假放。終於係外國eBay Plus 推廣weekend 入左手，圍埋1600港紙都唔駛

等到左再研究downgrade, 有冇巴打試過新貨可唔可以downgrade?

XM3係咪仲未可以連3個devices?

我一部iphone 一部an機再加1部nb 如果冇多點咪好唔方便

Bose noise cancelling 700 美國就出
香港應該都好快有

Xm3勁啲
我果隻就係PXC 550

唔係掛，賣咁貴連aptx都無

用緊Mark2路過

SAME

依家仲有邊到買抵？
個價好似上升返

sony 隻app其實係唔係冇用?
downgrade返2.0，就咁開nc就得?

星際一樓 二千一

睇定先

想問下而家用緊iphone moov 聽，音質係咪冇分別，係咪+多個a55 駁 iphone 會更好？

我買左新舊firmware 兩隻黎試，完全冇分別。我諗有問題嘅剩係得某一啲批次。

利申: 係英國，貨源有可能唔同

個人覺我4.1.1 隔人聲係無2.0.0 咁好
低頻嘈音方面，表現一樣
利申：港行

有冇巴打知道nwa55有冇得同時連手機同1000xm3
想拎嚟串流播哥定一定要插線

隻耳機要煲幾耐先靚聲？

出咗預售email

依個好有興趣

睇定啲先
又無APTX

Hi res已經贏哂，認住呢個logo

宜家想買，但系SONY WH-1000XM4就來出，

有人試過4.1.1無影響ANC

佢呢個Test剩係試低頻噪音
但我個人覺得兩個version 實際上的分別在於類低頻噪音

2.0.0真係有入咗studio隔音室嘅感覺
而4.1.1 就

想問而家邊度買wh1000xm3最抵?

有冇人諗住買wf

4.1.1話用左另一套消燥既演算法
不過劣評如潮

Sony 可能有心用4.1.1將降噪功能減弱，等M4出嚟時D KOL比較兩代就話進步咗好多！

唔會啦

4.1.1都幾個月之前既事

依家買係咪已經無送超市卷？

唔得, a55 只可以同一時間做一樣

行定水?

行

tks
而家去幫襯

邊個hihi寫套新演算法，原本好地地

星際唔好去101號鋪

原價唔係$1890咩

$1890係WF1000XM3 即係ear buds
$2100係講緊WH1000XM3 Headphone嚟
原價$2890

唔小心跌左D 配件連Case
知唔知有邊可以配返D 配件
見原廠果D 好貴

Ching入錯po呀

我聽你講,去左第二間買
2180

101號鋪出名星際黑店

飛機耳機轉插 同 3.5mm 雙公線 都幾常見
再唔係淘記 啦

邊層有 見price都仲2千四嘅

Opps sor...

Thx

有無得簡單咁降去2.0.0

iPhone 用得過？

師兄入耳式另一個po呀

想放WH1000XM3
齊盒齊線
$1500

點解放呢？

準備換Bose 700
Btw 無單無保，價可議

Bose 700 啲聲好過XM3？

未知。。。不過好像輕d

我諗緊買700 定等XM4 700係幾吸引

我用得最多反而係sportfree

請問點分行水貨

建議試下bose先
兩者聽感都唔似
係抗噪差不多
我要ldac，聽無損，sony無得輸

今個款未有LDAC

我IPHONE 狗
追求nc 同舒服，所以想試埋其他款

台灣出咗WH-XB900N 嘅review

各位點睇夷隻

好似同wh-1000xm3定位重疊咗
又係藍牙+線conect
又有nc
sony 聲稱主打base
叉滿有30小時
對反港紙1800左右

我估xm3 多左飛機用nc

無用到QN1芯片，降噪應該無XM3咁勁。
我估係XM4用新模，將XM3個模下放俾XB900N用，芯片可能係清XM2舊貨都唔頂。

想入手
請問幾錢左右?

忍手等xm 4

係咪冇得改名？

bose 700唔夠xm3鬥喎

而家先買WH-1000Xm3 會唔會太遲？
有冇消息就出m4?

本身想買sony隻入耳，但評價好兩極，最後無買。睇睇下有啲想試下大機，因為本身用入耳聽得耐會頭痛，呢隻好似好吸引

成日好快無電 係咪降version 可以fix?

幾快先？
我4.1.1，每日聽兩個鐘，無試過用得曬啲電，一星期叉一次

夏天嚟先買
平日行路多定撘車多先？

唔記得但係有時開機100% 半個鐘就話無哂

九成搭車，同埋本身都細汗。

你地夏天真係完全唔用？咪好哂

新出個wf好似有唔少問題，又風聲又觸控唔sensitive
wh又驚夏天出街用熱，等埋IFA睇下出唔出M4先再算

街就難D

商場都冇咩問題

WH如果條街太大風都會有風聲
最慘係佢個收音咪係向上
有時搭巴士/飛機個冷氣開得太大就會好大風聲

呢排係sony翻工等我八下班員工點講d耳機先
記得之前唔知邊款佢地都話好廢叫我地唔好買

風聲要開ambient sound開一度，個app寫明一度係防風聲。

如果用A55 插線 啲聲會唔會好啲
有無ching試過插線聽？

我試過插落台式AMP諗住煲煲佢，啲聲真係同連住藍牙差好遠，唔點聽得落

插線仲差咗？

個人覺得係暖咗好多同有啲糊，應該係SONY本來就SET咗EQ落去藍牙度呱

你插線有無開nc?

你地可以連續帶幾耐？我响sony store 試聽10分鐘都開始出汗

冇，唔連藍牙嘅話佢會自己熄機

我上網見有得插線+power on咁用，啲聲會好啲
而且可以同時用NC, 只係無藍牙喎

試過一次會熄機，可能中獎呱

睇機身

15分鐘左右，戴耐咗就好舒服

我記得apps有得較唔熄

搵搵先

但咁樣玩點解唔買1am2？

帶眼鏡如何？

我戴眼鏡，感覺戴咗4日後 ok舒服

WH wow
WF先無LDAC

最後都係課了WH1000XM3

邊度買咩價位？

啱啱試完好吸引

開機先 之後再插線 試試？

做咩唔等多一個月睇睇

已買

9月頭ifa, 好大機會出m4

好喎
我10月先飛
到時先買

巴打 如果想係pc上發射ldac比m3耳機 要買咩配件

唔知點解我用條原廠4.4平衡線插落ZX300聽，d聲好似推唔起咁，同藍牙比差好遠。

有無師兄覺得插線仲衰咗？

有無開機先插線？

咁到時m3係咪會再減價清貨

有新買新

等埋review再買新

呢個無

試過唔開機

試過插咗先開機

開機先 再插線 應該就無問題

有無巴打同我一樣用到入面海錦發霉

sony 同bose 比邊隻好d (音質同noise cancelling 方面)？
有冇巴打比較過

音質各有所好
NC sony好少少
Bose個舒適度高啲
印象中上一個post有提到
Bluetooth:
Sony 有ldac
Bose得aac
好決定你用咩播歌
兩間大廠app設計唔會太差，啲功能都差不多

但Sony 買到番黎，唔好升級，會改弱左

等9月無新型號出的話就買

有冇現有wh1000xm3用家會等xm4一出即買？

今年冇m4

肯定？

source?

30蚊就算啦

上面2180係行？
同埋今年係咪真係唔出4

唔好買水啦，我買行2150就有

邊間賣2150?

ching 邊到買？

皆旺商場 205號

豐澤都係1890

一更完新後 出街經常斷 戇撚鳩

唔好更新 用返2.0.0 開心用

更新左有冇得降番

參考1樓

同問 今年真係唔出4？
想問3 但又一直傳9月會出4

今個WEEKEND就係IFA
等埋都未遲

點有1890？信用卡？
定講緊WF

佢似係睇錯WF

我等緊4呀

ME 2

但如果今個星期IFA無消息好難再等

等完XM4發布，等XM4賣街，收到風QC45就出，等QC45發布，等review，收到風XM5就出了

對降噪零知識，想問下如果買嚟瞓覺（hall成日有人半夜三更起哄)，而且對聽歌都有需求，應唔應該買好？自己本身有款真無線藍芽入耳。

買住，怕你到時有火警都未必聽到

戴住點瞓,除非你唔打則
用黎瞓覺既話買對耳塞好過啦

同埋出汗

真係無XM4

頂 咁姐係買XM3啦 依家邊到買會比較抵

Off-topic 一下

Sony 在 IFA 上就推出了一款掛頸式入耳耳機 WI-1000XM2，以搭載完整版 QN1 晶片為招徠，在更輕便的外形中帶來可能是市面上最好的降噪效果。
WI-1000XM2 在規格上是款支援最高 LDAC 傳輸編碼的藍牙耳機（但沒有 aptX），用上 9mm 動圈 + 動鐵單元的混合設計，內建 10 小時續航力的電池，同時支援 10 分鐘充電、使用 80 分鐘的快速充電。耳機單邊搭載雙降噪麥克風，而且更有自適應降噪等級和平衡壓力的能力，功能媲美耳罩版本。另一邊廂，WI-1000XM2 也隨附可儲存充電線、耳機線和飛機轉插的便攜包，耳機也有磁力收納設計，尤其適合飛行旅客使用。

屌！用左粒靚chips，但竟然冇左aptX...

其實xm3 同bose 700比, 邊個好d
自己覺得xm3 降噪好d, 不過bose就好聽d
唔識揀

how much?

音色就應該都係sony好聲啲，用Android 機起碼有LDAC，細節位會有起升

Sony HK之前做promotion先有送
我五月中$2200買已經無lu
雖然買貴左，不過無後悔過

我等埋pxc550 ll都無xm4消息，就pxc550 ll 同 Bose 700 二揀一
等xm4既巴打點睇

h910n 同 wi-1000xm2 用藍牙5.0 ,偏偏個陣 出 WH 仲用4.2

我有bose 700 同 sony xm3, 除左sony 焗少小之外，音質同隔音同價錢我個人覺得sony比bose優勝。尤其sony有eq較。

無XM4

唔等啦買啦 我都買啦

好啦邊度平

我都唔知呀睇返樓上星際現金價好似OK

我都剛剛入手，星際，行貨2200。第一次入降噪耳機坑，自己覺得個耳機有催眠效果，戴左兩日坐車，次次都不知不覺訓著…

希望XM4個重底音改返輕d

星際而家做緊幾錢？

我晌星際一樓叫拓展環球公司買，已驗証係行貨，不過建議ching都週圍格下價先

今日我都係同一間出左
2200

我想問各位買水貨定行貨好?
水貨1800幾, 大家點睇???

差個少少就行貨啦

想問下大家個耳機係咪小小震盪都唔受得架？我戴住搭巴士，個巴士一chok下，就聽到耳機入面有刮刮聲…

似係你個耳機有問題喎?

XM4幾時出
自從賣走咗隻XM3又心郁 但又唔想買款出咗成年嘅product

慢慢等

真係？我感覺好似入面有d零件鬆鬆地咁跟住震，大家無呢個問題？

我個陣用坐車、行路都冇呢D聲
不過已經放咗好耐

想問下iPhone 係咪無得改名？一定要係wh-1000xm3

一樣買左2180
第一次買依類耳機, 我覺得個隔音已經好勁, 幾乎完全聽唔倒出面既聲

lm

有冇人電腦用 試過駁電腦個藍牙好廢dealy加聲拆
有冇人用過藍牙發射器 有aptx ldac果啲？

早幾日買咗，但係通話係全用唔到，人地根本聽唔到我講嘢
大家有冇呢個問題？定係我個耳機有瑕疵？

試下安靜地方 試下先

windows 冇LDAC
xm3 冇 aptx LL
結論係一定delay到卜街

我已中伏 買咗個aptx LL既ADAPTER
結果原來xm3冇 又冇咗3舊幾水

我就因為呢樣野冇買xm3
希望佢xm4 會有返啦

sony 通話好垃圾
講電話多要用bose 700

mac 機會唔會都係有delay

應該一樣
問題出係XM3 冇aptxll 度, 唔係WINDOWS

想問下點分係行定水？

岩岩試左mac 機，係手機app set 穩定優先幾乎無delay，如果set 聲音優先，delay 好明顯

做gym /撘車用，會唔會好熱？
長戴舒唔舒服？定bose qc35 ii 好？

大汗L

用開IE80 插imac 聽歌煲劇，換呢款算唔算倒退
貪佢無線

就咁戴都好焗了 莫講話做運動
而且好似唔防水的 做運動始終買其他好

大耳牛點都贏到耳機仔嘛？

個空間感已經唔同晒

搭車ok，做運動就唔太好了

想買個頭戴式既耳機做運動

想要個頭戴式做運動

唔使諗，根本任何大耳牛做運動都係攞黎搞

想問下而家最新既firmware 係咪都仲係整廢左個noise cancelling?我仲keep 緊係 2.0.0

啱啱新買番黎得1.3 點樣先可以up到2.0？

係，上個月降完級，真係唔同曬。

呢度係WH 1000XM3(大耳牛)討論post
你可以去WF post問

thx咁無咩野都係唔update lu

4有冇消息？

求期執個藍芽adapter 4.0，有埋支援aptx, d聲靚番

岩岩買返黎發覺原廠出已經係4.1.1

各位師兄會唔會開用用下右耳有啲沙沙聲？左邊又冇事

依家賣幾錢?

2040

邊度？
星際？

想問個nc差好遠？

衝唔衝好

Overall wh 定wf隔音好啲？

一開波就係4.1.1，冇試過舊版firmware

一定係WH

citylink

完全係兩個世界

巴打係咪用原廠既耳棉or耳膠?
我兩隻都係用緊原廠，想換隻耳棉將隔音提高到頂級

我見倒淘寶有耳棉賣, 但我想問舊野點拆出黎, 好驚一拆出成個壞埋

淘實隔唔隔音架
其實我都未拆過

E家先買會唔會好傻

我都想問

唔會
就算出4
4都唔會咁快跌價

有無人用左app新function
360 reality audio
好似幾正 真係有d分別

有得用

點會，我10月頭先買
好肯定我唔係傻仔

放95%新 xm3 $1400, 10月頭先買
冇花冇痕 有單有盒 保養到下年10月
有意tg:Kyul1216

係咪要課金先用到？

出左4.2.2，有冇手足升左？

Wf 定 WH?

Wf

咩色？

黑

WF 不了
WH 想鳩沖

但3會跌

Apple 出左airpod pro
大打人放wf 1000xm3
我就唔放啦

我早兩日先買左

想問wf 用唔用到comply耳棉？
差電會唔會塞唔入？

豐澤買左，23xx

Wh 呢刻抵買嘛？

用iOS Devices 睇片會唔會有啲delay

咁...貴🌝

邊到買平？

正價1899

WH 1899？邊到有咁平，想買

Sorry 以為講緊WF

唔算貴喇，豐澤原價賣28xx，爭小小無所謂啦

啱啱查左，原來其他鋪好多都係賣23xx，最低先21xx，咁豐澤真係平

我買果陣仲以為豐澤一定貴三百以上。

豐澤$2598 wor

我買果陣有優惠

btw 想問一下如果同相同價位嘅入耳式耳機比較 WH嘅音質如何

差好遠喎🙈🙈🙈

香港行貨都係貴一舊，一舊當買一年保

無
仲未計運費
當唔洗，都無左香港保養
水貨價就18xx
16k都有人做緊
俾我就買行貨

我23xx喺豐澤買，爭一兩百無所謂啦，都係貪屋企樓下方便

16k咁痴線？

有冇人講下 WH嘅4.2.2 有咩特別？
好唔好用
仲用緊2.0

唔好升，升左降噪冇咁勁

會唔會係D不知名店賣? 定fulfilled by amazon?

16k

請問邊到有16k? 想買

推

上carousel 有好多水貨店放上去賣

上Carousell & dcfever 搵
間唔中都見到有人放全新水貨

買左行啦2k咋
16k仲要水貨太貴買唔起

啱啱買咗行，黎緊幾日凍，啱曬

心郁郁好想買,
但戴眼鏡係咪有小小影響,凝住會捆實左頭兩側搞到影響體驗

我都戴眼鏡，冇問題喎

冇問題 個cushion好軟 唔會feel到捆

買黎行有線會否ON9? 有冇3.5MM位?

唔會 靚聲好多 有

佢定位算高階機?

都應該算係，定價2898喎

依家邊到買平啲好似冇曬優惠

carousell有平嘅行貨，2000到

睇香港行貨

唔知各位有無升到ver4.2…我升左聽落成個音樂感仲差過4.1，聲又好似細左，volume要比之前再拉高少少…

間間都有貨

千祈唔好升吖

同新出果隻sony wh-h910n比邊隻好D?

岩岩入手1890，送50蚊雪糕coupon

自己去試最實際，耳聽為實

巴打邊度買

行貨？
比個地址黎

WH M2轉WF M3會唔會不智?

想問左耳有少少 電子聲 係咪正常嫁 藍芽機好少用 開左降躁就好明顯聽到

同WH-H910N比仲有無得贏？

新入坑 對比之前用開個個studio3簡直兩個世界

Beats ?

How much ?

我買個陣2600到 係勝在方便可以隨時係macbook同電話兩邊轉 但你話聲係咪好差又唔係

Sorry , 問緊隻1000xm3幾銀

我都係，但俾佢check佢話聽唔到，都唔知係咪qc有問題上頭一律話唔整

認真問

想問下大家點較個EQ?

同一品牌，同價位但有線型號，音質會否好過佢?

XM4出未 等能到傻

降噪應該一樣level
多色靚仔d

試過喇Ching ?

想問下而家買XM3邊到最抵?

二手巿場

原來坐巴士有刮刮聲係真

XM4要出啦！Reddit啲人喺FCC揾到Sony 註冊左WH 1000xm4嘅id.
應該2020一月嘅CES電子展就出！

等到mark 9再買

H910N spec好似同XM3差唔多 但行藍牙5.0
可惜仲未有得試玩
定睇埋1月會唔會發佈XM4?

Speaker not same

琴日係apm試過，ANC好似同xm3差唔多。speaker25mm, 但係唔知點解一樣較一半音量好似仲好聲過xm3.配載咁就xm3耳室大d. Xm3 2380, H910n 2280真係唔知點揀

Xm3 2100, 揀咩？

XM4聽聞就出。。 而家買3好似好不智。

琴日先買左

一日Bose未出QC45，我估Sony都未必敢出XM4住，一陣出完俾人秒殺點算。
依家XM3追平QC35II，Bose 700又唔爭氣同XM3帶唔開差距。XM3比700低售價，仲好有市場。

見已經有POST開始講下個月會公布4 我都係等多一個月先買好了一出即買

等埋ces2020 (好似大概1月7左右)
發佈XM4-> XM3可能減價-> 即買
唔發佈->即買XM3

WI-1000XM2同WH-1000XM3邊個隔音好啲

發布XM4 即買4 唔發布即買3

緊係3啦

咁等出4 3唔太掂 焗撚死

我覺得唔會差太遠

其實唔焗已經可以
我要求好低
其他嘢同xm3一樣我唔介意

全罩式我覺得好難唔焗

你想點改進呀
剪短頭髮可能仲好

咁都叫要求低-.-
XM series唔啱你

Ces係咪未有xm4消息

想買多隻細耳塞夏天用，

諗緊入緊wf 好定等 bose 隻700出消息好

等bose好啲,sony 呢對一般,唔太推薦,但講音質係唔差嘅,耳仔戴住好似成日想跌咁嘅感覺

thanks 巴打
咁等埋700先

可以買返xm3

Xm3行緊Bluetooth 4.2
但又唔知xm4要等幾耐

Bluetooth 4.2 同 5 差D咩？

連接穩定性同傳送速度

WH-910 行5.0 ，好過等x4？？

但佢驅動單元細過xm3
耳聽為實 聽日會去試下

聽完講下聽後感

買咗xm3了

有咩分別？

個聲底差好遠

有冇人同我一樣 搭巴士會聽到搖晃聲
例如架巴士上斜落斜果陣 個headphone 會震埋

搵日都上去試下先

換咩厚墊?

出左新firmware
有冇人上左？

個新firmware 有驚喜
唔知點改善voice quality

更新左但有咩分別？

想買 但又話發佈xm4

你錯po

xm4 係唔係無消息

post錯 當我冇講過
唔好意思

如果而加xm3 1800內買到 都可以考慮

同問，有時仲要間歇聽到個降噪好似冇左 個耳仔唔舒服

price .com 搵到1500係咪黑店

水貨？？個網 2000行貨內都搵唔到 我諗要實地問價先得

好多國家 都賣緊1800內 點解香港重咁貴

收左隻二手$1000 爽用中

WF 細果夠？ 如果係WH咁WF會幾錢

睇錯自

WH-1000xm3

宜家行4.2.2 係唔係ANC 會差D ?
同埋我覺得成日搭巴士都斷斷地

如果係屋企拎黎打機同睇戲掂唔掂？？？
應該only係屋企用or有冇其他推介

掂，我都係咁用

我新入手,坐巴士果陣覺得巴士震果陣會有怪聲

巴打我都係 想知點解決

頭先去百記用wm1a試
連左兩次都只係得SBC

LDAC要用App轉，預設係SBC

而加最平賣緊幾錢

行貨二千頭應該有

應唔應等xm4

4未有消息喎，應該分別唔大，好似2代同3代咁，最大分別係唔夾頭

有無人試過 android 用 bluetooth 連兩隻 xm3 易唔易斷 / 啲聲有問題? 想買多隻同屋企人一齊旅行睇片用, 唔想下下用3.5mm 分插

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

最近心思思想入翻對，有個問題想請教一下，
我本身戴眼鏡，而家用緊ATH- M50X，用得耐嘅話會夾到耳背痛（ 即係耳背同個頭夾住眼鏡框個位， 唔知大家明唔明我講咩 ），同埋會有眼鏡框個印喺耳背到，唔知用XM3有冇呢個問題？
呢個係我主要想換headphone嘅原龱

我都有戴眼鏡，xm3冇你呢個問題，我覺得戴得都算舒服

長戴好多個鐘會唔會痛？

Sydney airport duty free shop賣1800

幾耐先？我就最多長戴到3至4個鐘，就要休息幾分鐘，就可以繼續長戴

其實3～4個鐘已經好多

請問搭車果陣架車凳個耳機又聽到d跟住凳既聲 係咪正常？唔想聽到可以點解決？

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

有相同問題

等咗成半年都未出xm4 依家唔知等唔等好

Sony 買，係正價，唔抵買，出去星際，求其一間都平過佢，你格價，可能會揾到最平

唔差在等多陣，不過可能今年嘅年中或者年尾先出

Xm3 頭戴少過原價7成已經有

無線可以用黎打pubg，冇延遲幾爽，電池又夠用，基本上打一日都得，值得推薦

今日忍唔住終於去百老匯買咗，等XM4出新再買 用落都OK 耳仔帶一個鐘左右開始痛

thx

想問電腦connect,有冇app可以set到個耳機
有d細聲

你隻XM3較到最大聲未？
即係右邊耳仔個panel向上推

我本來都諗住等，但係忍唔住早兩個星期買咗
XM4 一係二月尾Sony個Mobile device嘅event出，雖然係電話為主，但係有機會出埋headphone
之後就係七或九月，WF都係上年7月出，至於9月就有event，總之肯定今年一定會出。

最後我都買咗，因為XM3折咗好平，2000已經有著落。XM4新出起碼2800個range，而且又要等多一輪review先敢買。等住用嘅關係，所以都係選擇唔等。

我都係等緊XM4， 見XM3平咁多 應該真係好快出 。 我前幾日買咗XM3 等佢出4睇下好唔好就再買 然後送隻XM3俾人

巴打入左幾錢？

見到上年有coupon送$1800左右攪掂
而家要$20xx好似好on9咁

係？ 我見到水而家要$17xx
定係你講緊WF?

水尾應該都好難再有coupon
我已有WF，想買WH係屋企／搭飛機用

出xm4未

好似話Expect June

大風都係聽到風聲

由上年等到依家

上個月買咗隻XM3係到等

大家 我岩岩去左銅記sony

店員話未有confirm到資料

但估計四月就會出xm4/有詳細消息

上年7月就入xm3嘅用家表示開心使用中 都期待新款資料

希望5-6月出

其實你地咁想有新一代推出,咁有冇期望xm4有乜新功能係應該加落去

隔埋人聲

如果解決個風聲問題 咁我可能會課金買xm4

基本上都好滿意 係有時出街收到個風聲好勁

我都有同感，但係我對於風聲都尚可接受，就算出新一代我都未必有意欲去買，所以睇下大家對於新一代有咩期望

想問下你地個耳機用咩播？依家用緊iphone唔知洗唔洗買其他dap之類？

我期待個唔洗按制都可以喂SIRI/OK GOOGLE,不過希望TWS有呢個咁就可以唔洗用AIRPODPRO

希望新一代收音可以好d!!

Bose 700 收音好正

如果用有線嘅話開機就推得到

利申用s10+

想問依家買好唔好??

想問依家買會唔會遲得滯??

唔好買啦

就快出新了

如果我只係響屋企用呢？
聽歌睇戲
係咪都建議等下一代？

而家行$2000，新出正價$2890 or above你覺得ok咪等
又或者等佢官方翻新bid返隻

出左新 舊既降價

你又可以考慮下買新 睇下有咩新功能

如果唔急用可以等下

最慘係冇聲氣會出新
但又出左wi1000xm2

就出架啦

忍多陣～～

btw 點解你唔買Bose 700既？

一個字，貴

我主力WF，大耳牛唔會常用

依家唔知買唔買好年尾似出4

bose 700都做緊優惠 好似見到$2500

(btw 用過700 不過最後唔岩用放左

已有wf 好想要隻wh

買買買

等緊xm4

我都有諗過bose，想試下另一個brand既nc
不過都係睇qc35II or qc30

最終俾我係sony大投賞bid左隻翻新wh1000xm3包一年原廠保就是鬼彈要左

戴上頭舒唔舒服？？

我賣左隻Bose 700主要原因係太夾耳， 好緊，唔舒服

未到手呀巴打
bid完要排隊等拎勁on99

到手再話你知

想問xm3用家有冇話戴左幾個鐘覺得隻耳唔舒服？因為好驚呢啲耳罩耳機令耳仔痛

冇乜事喎 係屋企用咗六個鐘都冇

點睇hear on 3 WH-H910N ?

想問下大家見到二手1000蚊值唔值得入呢

我見到二手1000蚊買唔買得過啦？

顏色好特別， 但唔知抗噪功能得唔得

請問幾多錢呀？

真係見到咁平？
行貨定水貨呢？

咁肯定差過1000XM3啦
音質都應該差過，40vs25mm單元
仲有硬殼vs繩袋
先差果一舊水
買佢應該只係貪佢colorful同唔知個pad厚D會唔會舒服D

完全答隔到人聲？

二手1000制唔制得過呢？

師兄你覺得二手1000蚊抵唔抵買呢？

自決啦

畀啲意見得唔得呀

有H910同XM3 對比，可以參考下

二手xm3都係$1200-$1300，我個人就唔會諗h910

二手1000蚊加入大家庭

我都準備買隻2手玩住先
出4代再諗下買唔買

但聽講四月就公佈資料囉喎
我見一千蚊咁抵先至買嚟玩下

聽咗兩個鐘真係好正！
真係好後悔咁遲入
著wf-1000x第三代同佢真係冇得比

師兄你買咗未呀？
睇嚟佢咁樣散貨，M4應該真係就嚟出啦！

請問你放幾多錢呀？

我覺得顏色好吸引，尤其係隻綠色，老實講如果佢平少少我真係已經狗衝咗啦

想問下各位師兄， 佢對耳棉係唔係好易爛？ 如果你哋買後備會喺淘寶買定係喺 sony買呢？ 另外想問價錢貴唔貴呢🙏🏻

咁依家我一千蚊買對都九成新，睇嚟真係遲買平幾舊😅

都就出新啦，我放嗰對仲有幾個月保

幾個月保我出$1500 d人都唔睬我

咁你放幾多錢呀？

師兄點解你咁急放嘅？
對佢好唔滿意？🤔

咁你最終賣出未呀？

都係有線耳機好聲啲,所以放左

真係咁差？ 可能我真係木耳😅
佢對比真無線耳機真係好聲好多👍🏻

其實唔差嘅,係冇比較冇傷害,當然唔可以同真無線耳機,冇得比

好彩我暫時未跌入有線耳機嘅世界， 所以我覺得佢真係好正

題外話如果真係出四代你會唔會買呢？
我覺得三代已經好完美唔知仲有乜嘢 新功能呢？

有線真係正好多,玩埋4.4加埋部dap,一個字爽

應該唔會

你係唔係問緊WF 唔係WH既耳棉

我問緊WH呀🙏🏻

你講緊係WF嗰種嗎？

如果同AirPods Pro 比 ANC有無好大分別？

Better Mic

Bose 700 個Mic真係好正 仲正過AirPods Mic

如果睇戲帶足兩個鐘會唔會好焗好熱？

三代暫時我用咗兩日個咪都幾好， 起碼一定好過WF1000m3

AirPods Pro而家好似更新左，聽人講好似改弱左，但佢啱啱上市，我去試係好勁同Sony 好接近，雖然冇實物喺手，但感覺分別唔大，唯一最明顯嘅就音質，一聽就分到，但戴上耳仔AirPods Pro係舒服啲，Sony 配戴舒適度一般，好似成日想跌嘅感覺

我連佢有冇得換都唔知 我上個月先入手所以無咁快有問題出現， 而且我打算出4會再換所以無留意而個問題

師兄你好唔滿意三代咩？
四代個spec都未出就決定換咗佢？

啱啱收咗隻二手 想問下downgrade前後個anc會有咩分別

本身係打算買四代， 因為等太耐仲未公布買住嚟用住先 其實本身無打算買三代

1300蚊執左隻refurbished

邊度收？上次官方refurbished底價都$13xx

有冇保養㗎？

喺sony度執嘅？？？

有無人對耳機成日自己大細聲

用左3個月行貨XM3放到幾錢？

我諗千二蚊都應該ok啩

我自己冇試過

一手先1600蚊 你諗你

死啦 唔通半年就打柴

趁有保養拎上去sony整啦

跟#1條link去downgrade，所以有做足哂
最後有show埋proxy setup correctly
但開個app就冇show 有2.0.0既update既

有冇巴打幫下手

屋企用焗唔焗？

我覺得ok呀
呢個天氣我出街用都仲可以

黎緊夏天驚會出曬汗

一定會

ch710出左 點睇？

30mm單元
同1000XM3應該唔使比

喱個天氣戴都流汗啦 而家愈黎愈熱 部XM3放係屋企打機聽歌用算了

就算天氣涼 只要潮濕戴住行都會出汗， 屋企又有喇叭， 已經鋪塵好

岩岩今日放左xm3
再等xm4

新嗰隻應該都要三千蚊喎

差唔多啦
最近隻XM3放多過用，放左佢俾岩用的用家好過等

稔緊依家邊到買xm3平
行又得 水又得
依家都仲要千6

目前看到的WH-1000XM4資訊而言,
怎覺得比較差的機會反而比較大.

1. XM4沒有APTX/APTX HD的機會不小,
因為Sony新的產品都用聯發科晶片了, 而且洩漏的文書也沒標示了.
不過LDAC還是會有就是了, 但XM3的 EQ 據說無法動作於LDAC編碼.

對比WH-H900N vs WH-H910N (去年9月新品) 也可以看出不見了.

2. XM4有可能會採用25mm更小的單體, 而XM3是40mm的單體,
雖然更小單體不見得會一定會較差, 但低頻的力道應該會較差,
但高頻的細節可能會變好, 也有人認為XM3開抗噪壓迫感過大,
照道理單體小會改善一些.

對比WH-H900N vs WH-H910N (去年9月新品) 也可以看到單體變小了.

不過XM4八成會有更長一點的續航能力, 因為BT5.0省電,
然後XM3麥克風收音差應該會被改善,
不過洩漏的外型照上已經被確認沒有任何的改變就是了

好像很多猜測都認為XM4要到9月4號的IFA 2020才會公布就是了
還要五個月左右, 好長一段時間.

話說少了 APTX / APTX HD的話, 這樣差距也還OK嗎?
但感覺 XM4 的 EQ調節也不能用在LDAC模式下的機率很大.

XM3 的 EQ真的是一大優點就是了, 這個是超越其他品牌的.
如果不能的話, 那就要用AAC/ SBC才能使用EQ了.

乜原來可以喺LDAC下調教EQ？？？

有冇人有換過呢個pad
啲comment 話好過原廠好多

呢條先岩

音源問題。。。聽Tidal la

兩隻野取向唔同
QC35ii三頻平均
有實體掣
可以同時連電話電腦
啱apple狗用，2020年仲聽緊acc

最近隻XM3會有d沙沙聲甚至好似有d拆咁 有冇其他巴打都有呢個問題？

1000XM3應該要用這個嗎?
中空會直接碰觸到裡面的海綿, 感覺怪怪的.

覺得1000XM3什麼都好, 就是太悶熱了點,
這家的產品不知道散熱能好點嗎

喔 他還有這一款絨面的, 所以應該是說這款就是了
價錢好像是一樣的, 所以這款可能比較好?

唔使驚

一定會

就係呢個，90% comment 都話換左好好多，透氣唔會出汗

DEKONI 還有這影片

AMAZON 上也有一些評論, 之前好像皮革版本有一批會有染色問題,
不過後來的產品應該沒這問題了吧.

個人有點想嘗試看看絨面的版本, 感覺要買也是買絨面吧
絨面照理上透氣性比較好, 看評論好像也是這樣說.

不過的確有點貴就是了, 但1000XM3的確夠經典值得嘗試吧
為了應付即將到來的夏天, 好像除了這個產品也沒有其他有希望了.
有人說什麼拿掉裡面的海綿可以更舒適.. 但拿掉音質就變差了

我看了AMAZON上有沒有其他產品, 好像也沒看到,

有人會說什麼拿其他家的, 然後硬把原廠裡面的塑膠固定架拔出來,
然後固定到其他家產品.. 但感覺這樣弄也不近理想吧

感覺要是XM3可以連續戴5小時以上也不會悶熱就好了,
但好像也只能嘗試看看這個產品, 沒其他選擇了.

我只在想這個 DEKONI 耳墊到底有可洗設計嗎?
感覺用久了還是會臭就是了, 似乎很多人認為可以洗, 可能可以吧?

香港邊度有得買？

有無師兄知道 H800/H910N 可唔可以同時連接兩部devices

香港應該冇
官網要60usd 加運費
Drop就應該40usd 不過唔知幾時先有下一期

台灣這邊也只能找代購吧
代購我好像看到較便宜的就 514HKD, 有點貴吧

我覺得還有一個問題就是,
到底裝上去會不會降噪效果變差很多,
不過很多狀況其實犧牲一點是沒關係的.

見隔籬post冇人覆 黎呢度問吓

想問h800通話係咪好過xm3？
想要通話清晰同唔易斷

正常開noise cancelling mode
有時又播歌
用到幾耐

每日睇劇聽歌三個鐘左右，一個星期low battery

我星期二最始每晚用3,4個鐘 到星期五用到12點就話low battery 正常？

剛剛Drop突然可以訂購了, 所以加上運費可以50USD到香港.

訂左

細粒果隻藍芽降燥好唔好，見都算大粒

到時有到貨的話, 有方便的話能順便跟我講下嗎?
好奇他現在要多花多少天才送到, 感謝了 忘記就算了

訂咗邊種 Suede or Leather?

訂左Suede
原廠個Pad 都係leather ，所以都係會焗

佢est ship day 係5月15號

" Massdrop 頁面顯示的預期發貨時間是 4 月 22 日，由 Dekoni 直接發貨。實際上 4 月 3 號 Dekoni 就從新澤西發貨了，USPS 經過紐約和上海中轉，花了10天時間即到手。"

有看到文章說沒有疫情的時候, 是花10天送到中國吧.
也就是那個顯示的日期是虛設的就是了,
感覺應該兩個禮拜就會到手的機會不小.

有冇人試過 用1000XM3 用藍牙接駁去Macbook Pro 睇Netflix/YouTube 有突然間一下冇聲，但係冇斷到藍牙連接 既問題？

WH-1000XM4 出了一些新的LEAK,
所以基本上單體大小會是一樣的, 價錢也會差不多.

現在看起來好像可以期待
1. 聯發科晶片 & BT5.0更省電, 35小時續航(降噪)
2. 通話音質更好
3. 好一點的降噪能力
4. 可以語音啟動Google助手之類的
5. 支架也許稍微堅固一點?

但幾乎可以確定的是
1. 採用聯發科晶片, 所以不會有APTX & APTX HD
2. 只有AAC, SBC, LDAC, 但LDAC不能用EQ的可能性大(XM3就不行)

感覺APTX好像蠻重要的.. 特別是安卓與PC用戶

如果係咁係冇埋aptx LL，咁3代只比4代差個藍牙5.0

iPhone 用家直情冇需要換
本身都係得aac

想請教xm3其實係咪連普通電話通話都做唔到？因為試過幾次朋友打來都話完全聽唔到我講野…定其實有特別setting先做得到？

幾時出新呀 日日睇到microsoft bose啲款 岩岩仲出埋razer 嚟緊仲話有apple

感謝通知了, 所以大概快3個禮拜左右就是了

這幾天我也託代購買了一個, 感覺換上後的確有比較不焗耳朵了,
只是聲音的確有改變, 一開始還蠻不習慣變化的,
摸索之後發現有EQ真的太好了..

具體應該就音色變得比原來還要暗些, 底盤跟人聲有點虛掉,
現在 EQ 是調整為 0-4-8-6-9 Bass 0(不動), 感覺這樣還蠻不錯的, 可試試看. 另外原本覺得降噪開下去, 音場太小很悶,
這個耳機墊換上好像音場也有變大一點點, 比較能接受.

降噪一開始覺得有點變差一點點, 不過久了又覺得蠻差了.
總體來說我覺得, 好像有80分左右的價值,
不會悶耳朵就是大個優點了吧, 至少夏天開個冷氣都還能使用.
固定的時候真的是手指伸進去壓比較快就是了.

個人整體還蠻推薦的, 不知到時久了可不可以洗,
洗了會變怎樣就是了.

對了, 那你用到現在覺得如何呢? 還行嗎?

嗯 可能我本來就沒有調整到比較明亮的音色吧.
設備跟編碼也可能多少有差距, 感覺關閉旁邊第一個"喜悅"還什麼的, 那個EQ的確最適合這個耳機聽流行音樂就是了.

話說有看到之前DEKONO有提供這個頻響曲線圖,
可以看到2500Hz, 跟16000Hz這兩個點有點差距就是了.
低頻又更突出了點, 比較深吧.
如果還要微調EQ的話, 也可以參考看看, 可能影響的點差不多.

我一開始也有注意到, 耳朵好像碰到的程度小很多, 這點很不錯.
嗯 好像可能不能洗 酒精棉好像也不錯 到時再看看了.

收二手
留tg

2月尾買 有盒有單

想問下大家搭地鐵開關門果陣會唔會feel到有一下氣壓壓一壓咁架？

我搭地鐵講電話都ok喎，反而係講電話果陣佢會自動關左降噪，變左聽唔到人地講野

xm3枝mic傾電話D聲好似含住啖泥咁... 完全唔掂
等緊xm4 希望有改善

一出就買 依家唔係成日用 但好似成日都無電
係舊電問題定firmware問題?

有人話23號出新打Apple

而家街價做緊幾多 同埋而家入手是否不智

而家水尾我覺得一係水貨，一係sony大投賞bid隻翻新，$1500-$1600左右抵屌

出xm4我諗都要$2k尾-$3k

千七左右點睇？全新國行好似幾抵屌,托friend 買 始終翻新都驚奶嘢

國貨即係大陸買？ 咁點解唔係香港買水貨$1600?

貪國行可以託佢攞返去保養呀嘛

你是咪睇錯左WF?

哦，咁ok啦

自膠sorry近排想買wf玩

你睇下手機台d人點屌法，有定心理準備
但我第一水入wf又冇佢地咁多問題

Thx Ching

星際而家做緊幾多?

有冇人同我一樣明明用完都乖乖地入盒，盒入面仲放咗吸濕，個cushion 都係會變軟搞到個隔音愈來愈差
另外個右耳有時會有沙沙聲加一個月有一日會無啦啦爆1秒音(試過明明冇開音樂，無啦啦bob一聲)但係之後又正正常常
試過拎上sony問又話冇事好正常

我買左冇耐又係有沙沙聲，拎去sony佢幫我換左parts

XM4 係咪今年出5到

唔好啊

係咪唔建議而家入手啦？

見佢官網話要用中性清潔劑清潔，有無咩推薦？

等4定入3好

一樣 Wifi 6 貴牙石好多

二千兩入手了

wtf上個星期五行星際基本全部2050都覺得貴 2200貴得滯

行貨二千兩，水貨一千五

行都2050咋喎

我咪話二千

二千“兩” 本身get唔到

旺角六_木到買

戴上頭重唔重

而家週街都係呢個價 正常 不過呢個時候等xm4好過 應該打翻bose700 三千頭

熱咗啲

電腦加上機用

有需要咪買囉 個人選擇啫

你地會唔會用黎做運動？ 出曬汗點搞？